［一定係]今日香港人總會見到/聽到既一句

差不多冬至一早一晚還是有雨

有冇天才可以對返個下聯 ？

屌你老母留名

留名

我自己都留名

雖已過聖誕一朝一夕好忍閃阿

做乜尻呀？返屋企食屎啦

咪就係個個都講 煩膠到
定你呢句係下聯黎

...... 係咪得我唔明

明年今日 ?

將快到元旦白晝黑夜還是很熱？

睇錯
[一定係］今日香港人夜總會見到/聽到既一句